隻狗係講緊hold checkline 唔係同志們

我細心聽多幾次之後 聽到佢係講hold checkline
同師傅我好撚痛果樣野好似 大家留意 小心炒車

我就唔係3毛幫佢洗白 只不過覺得好怪 佢廣東話都無口音 會無啦啦彈句同志們出黎? 句野咁敏感

佢同緊個大陸佬講嘢咪講普通話囉

負評我唔緊要 我都係講我諗到既野 大家覺得唔係既由佢沉